強烈要求連尼住將所有收入分比連登會員

唔係我地你邊有錢賺

還我血汗錢

共產

咁佢蝕左大家肯負擔返

依家做生意唔洗承擔風險呀

贏就大家輸就連尼